有無人有玩Rummikub？

如題

App 版，lv 11

痴線
玩左幾耐

以前學生去精神病房實習D patient好鍾意玩

利申: RN

小學參加過比賽

三月開始，之前係屋企kill time唔錯

連登不嬲多痴線佬

我依幾日突然之間諗住就down左黎玩
之後就沉迷了

身邊無人識玩

down app啦🤣🤣

舊版facebook app果陣10lv過

超好玩

好撚好玩
用app連線同鬼佬玩真係大開眼界
佢地破冰之後就會一直摸牌摸到齊之後一次過出

屋企有一副
依家多數係FACEBOOK玩

玩app幾個月前連輸幾舖冇咗幾皮之後嬲嬲哋冇玩

lv8
大半年冇玩過

好中意玩 無成日約唔到frd玩, app玩無實體咁有質感

以前有得check鳩人戰績

以前app冇免費版 專登俾28蚊買

app難control,成日出唔切

都會呀 由其想係條蛇中間插隻牌 成日放錯位

我fb間唔中仲有玩 lv30up
唔知點解有成二千幾幣
想玩實體版，但約唔到人

我想知邊度有實體版買

好耐冇玩lu，同班fd打發時間一流

初學者